連Facebook都學Twitter咁del五毛

今次五毛仲點搵食

多餘, 做SHOW

閱

邊7個?

原po有寫低哂五毛group

港人港地呢？幫港出聲呢？

Facebook 嘅話一定係做show

推

你信果個奶中奶到比埋個女 人地改名既朱閪？

Facebook 不可信，大家都係盡快轉用twitter啦

5個帳戶咁少

點止咁少 呢到應該係得冰山一角

多到呢, 5個帳戶

應該3個群入面所有人都要滅絕

收皮啦Facebook，咪撚諗住洗底

起碼剷起港人港地呢D垃圾Page先啦

noted

HKG報仲生勾勾WO

做show
香港Facebook自稱係屬於中國團隊

即是係twitter report facebook 會同樣做野
甘我地狂上twitter report 啦！

7個page 3個group 5個ac

收皮喇朱閪
係到做埋晒d門面功夫

delete 啲完全冇影響力嘅group
收皮啦fb

奶共到到入直腸
收皮啦朱閪八格

想洗底冇咁易

幫港出聲 我report左個幾月乜事都無
HKGPAO

哇7個page咁多真係多謝

典report d group?我見只可report post

典report group? 我見只可report post

啱，依家用facebook原因只係睇新聞同按分享，俾啲唔會用twitter嘅人睇到，已經係咁叫身邊人一齊轉用twitter

仲有「點新聞」

fb都好信 ?

report左咁多相同page , 邊次成功呀 ?

你刪夠1千人,仲要有後續先講啦
先5個

del黨媒

推！

鳩溶果個G報呢?
剷咗果個再叫我

屌你老母Facebook個d咩港人講地，幫港出聲report猩百幾次都仲係到

我估捉到大量dehumanisation都有機會剷

剷晒D港人講地、向香港警察致敬、幫黨出聲、點新聞、時聞香港、香港Gpao同埋一堆強國fake account先啦！

大家都係上twitter啦

人地twitter del 20萬個act
FB捉得小貓三四隻

日日喺fb report果d不實報導呀、仇恨言論，次次都話通過審核，唔知咩準則

轉用 Twitter 啦

但係面書要留黎打網絡戰
唔可以畀廢藍搶哂面書陣地

唔做無人用fb

Facebook 同豬閪伯格正仆街

Zuckerberg食屎啦

印象中菱鏡行動只有Twitter無跪

咁撚少，收皮啦fb

好過無喇

做呢件事係好事
但係facebook點會得咁少
facebook麻煩check真少少 一定有好多ac未被del

Send email叫佢哋跟進得唔得

咁少？蘋果日日都有班廢青五毛你唔去block埋

有撚用咩朱西伯克

一齊轉戰twitter好過

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Facebook 支那人管, 朱西伯格個老婆又係支那婆, 做下樣既啫, twitter 就真既

依然有好多

屌你老母啦豬閪伯格

push

咁facebook 同 twitter 幾時 del 黑警 account？